救命，大埔人幫手

大埔太和手足，麻煩找找相中影相的位置。相信有手足在此想跳樓。

推

已搵到

搵到人了嗎?

位置係太和？push

係邊搵到

唔止謝sir，連er er er sir都……

大埔人？ 有冇興趣食老麥

係大火坐緊

絲打自己一個？ 洗咪幫你買野飲

麥旋風